今晚全世界同我打陣地！各區開花！

Let’s fight!!!

勿回

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

打你老母
收皮啦